ching平時打去ir有乜開場白

喂

點啊？食咗飯未

ir 係乜野
真唔知
求教學

你個野壞左呀

反對評稅，好似係